強烈建議真係有SARS果陣醫護擺工

如題

咪癲

反正佢地咁辛苦救人都被人話黑護

On9

Push

咁同721調頭走個班警狗有咩分別

Mon po 狗
記得事時未撚去醫院
黑護黎

真攬炒咩

拉

擺你老母，學好中文先啦

只會殺曬香港人

秒秒秒秒腿呢個回覆

痴撚線

推呢個回覆
拉樓主

拉

依家撐警都裝修啦
你又唔問下咁同中共有咩分別？
慢慢唱歌啦

姐係一路講緊笑？
一路話攬炒但唔好燒到自己？

無撚有錯

清潔亞姐 萬零蚊
分分鐘逃亡潮

本質上非常不同的
裝修係因為間舖頭撐警等等滋長邪惡既事
但係我想問下
醫院班病人有冇咁做？正如721班乘客有冇咁做？
721為人垢病既原因係警狗刻意無視無辜而有需要既人（閪鐵班乘客）
如果醫護都咁做 你唔單止害左病人 仲係損害左醫療專業者既reputation 仲有醫護同病人之間既信任
明白你既憤怒 但係希望你呼籲任何行動之前都三思而行

其實我真係諗唔到點解唔罷

應承五大訴求，改善醫療就開番工

有乜唔岩

強烈呼籲醫護唔好救班黑警及其家屬

強烈建議班忠誠勇毅加入救災

佢地有沙士同豬流感經驗
一定會做得好好

班同胞咁支持佢地唔係唔幫手呀話

損害左醫療專業者既reputation 仲有醫護同病人之間既信任

即係光環，即係點都唔罷得工？

好大分別

狗走唔會燒倒自己
唔理沙士最易中招就係醫護

唔撚係光環 而係Service provider同user之間信任係非常重要 你諗下我地點解咁憎警狗就明

醫護就唔好，呢個真係害死人。

應該係所有新聞工作者得到既最新資料，只比黃絲睇，藍屍只比佢地睇文匯同大公。

唔比 OT ，黑記吖嗱，資料只過比蘋果，等黃絲讀者專享。